#ALERT 一名51歲有糖尿病男子，接種科興疫苗後三日有氣促，現轉介深切治療部 (3/9/21:28)

科興+1 昨日入院診斷為急性心肌梗塞
又唔關疫苗事

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

滅活疫苗

加油💪科興加油💪

現時情況危殆